Telegram 幫你揀食咩

Telegram係咪有個chat room可以叫佢幫你揀嘢？

push

@ybshopbot